香港導演畫唔畫storyboard?

有冇ching俾啲相尼睇下thx

如果溫日良算係導演，咁佢有畫。

由邵仲衡、趙碩之及陳蕊蕊等合演，漫畫家溫日良（肥良）執導的電影《母夜叉》，今日於尖沙嘴舉行首映。邵仲衡以為電影只在網上平台放映，估不到會登大銀幕。他指導演溫日良是漫畫家，首次執導演筒，拍攝手法與他過往接觸的傳統導演截然不同，「他寫劇本不是用文字表達，而是當畫漫畫咁寫，未見過storyboard成本電話簿咁厚…

由呢句推斷都有其他導演畫，不過冇咁厚。

老徐

有

電影電視導演比較少畫
廣告就一定有storyboard

竟然係廣告先畫storyboard
點解電視電影比較少畫?

嘩 好靚

我見Zack snyder 畫bvs storyboard 畫咗四大本

推

廣告要present俾個客睇
又有分agency board同director board
廣告得十幾個shot，所以一定有
但電視電影好多shot，好少特登揾人畫storyboard
如果套戲CG/動畫做主題既有時會做埋pre-visualization
不過以我所知，好少
香港先係咁，所以野起導演個腦度

香港電影一大特色-飛紙仔，唔洗劇本都可以開戲

溫日良海虎個肥良??
會唔會又加重口味雞姦粗口屎尿落個故事到

好符合香港人精神乜都講執生

佢畫完之後，現場又唔係咁拍

係得果個可以咁做嫁咋
諗唔到，唔拍，收工啦大家

佢後生出過漫畫

便他媽的給我吃糞吧
同埋佢鬼仔嚟